救命，小巴好大陣臭屎味

係咪有人賴屎

係咪你

應該係屁， 爛屎嗰隻